Mini Django hackathon (11.12.2010.@18 h)
########################################
:date: 2010-12-08 13:36
:author: nplejic
:category: Uncategorized
:slug: mini-django-hackathon-11-12-2010-18-h
:status: published

DabbleDB je mrtav, ali nema panike! Svi su dobrodošli na mali Django
hackathon u subotu, gdje ćemo kodirati novi kalendar za dežurstva i
razmjenjivati Django trikove. Vidimo se!
